收數佬打錯電話：0）

今日返返吓工有條友叫阿標打嚟叫我還錢

我話打錯，佢又唔信，

仲錄埋音話上門尋仇，都廢鬼事理佢，

最尾仲sms封咁detail嘅嘢嚟

有無人遇過類似事件？ 係咪唔理佢就得？

約佢出嚟打柒佢

覆佢一句死傻西
要搞快d 搞唔好係度sms

連登仔又有野玩了

覆句點錯相，之後一句都唔好理佢

約佢出黎隻揪 收數佬專業小小啦 屌你老母 老實佢打比我 會約佢隻揪 成日得把口

行動姐？含撚組咋呱

大劣人黎？ 「負責」 「否則」 差好遠

咩係閪毛霖

覆佢 過黎吧 小耍b

冇讀書 連中文都差成咁...

有冇人想聽錄音？轉頭放埋上嚟

個電話仲打到 真係啊標黎 大家快啲打去

問佢拿牌照號碼

行動組

反收數特遣隊

唔理佢就得
之前有屋企人試過驚到又報警又搵議員
但其實收數佬得你電話號碼
佢最多打多兩三次比你就會放棄
你搵邊個都幫你唔到

屌柒佢叫佢上門隻揪
反正佢又唔係上你屋企

一齊玩

後果自負 依四個字由19年聽到21年

覆佢 傻鳩點錯相 網上見

推

約佢出黎， 話袋錢放左係垃圾桶

打返去，問佢會會搞邊個地址，如果唔係自己個地址就同佢講拜拜廢事有識你既人留你地址電話

約佢去榕樹灣碼頭還錢